大J 揸靚車撚POPO

好撚型

921民間活動
下午1:00機場交通壓力測試
晚上7:00毋忘721元朗恐襲
928民間活動
下午1:00機場交通壓力測試

【訂閱野餐頻道】 @hkpicnic
✅ 接收各種活動資訊
✅ 如何安全地發夢
✅ 逃生、自衛等有用貼士

從今開始，文宣重點呢幾樣
1. 真普選係阻止今次事件出現既唯一辦法
2. 為私了同汽油彈做文宣解釋咁做既原因
3. 黨鐵點樣出賣港人，阻長警暴

唔反了

推

where is 戈迖？

要不是佢㗎車夠貴應該已經拉咗

啲popo唔識佢?
定大陸仔黎 大J成車cam
絕對防禦

隻狗係咪好恨佢架車,係咁摸

似係想勾佢架車多啲

D狗都買唔起

勇 唔係佢咁老定 隨時俾黑警夾走左

有無唔小心俾狗咬花左，有既記得要索償

達哥

關注中

大jj好堅

好撚勇男人都覺得佢好型

唔好仲成日提條縮骨友好無

咩車黎

本身應該想引佢入去 記者影唔到 3層RB圍住打獲佢再拉佢
但溝通失誤放左佢打

佢大佬架波子gt3先貴

佢死都唔落車係關鍵，落咗車就乜又勾車又拉人

同佢講日文唔知會點呢

似係欣賞性質

想問下佢架車幾錢?
上網睇到好似係4X萬

每次港島遊行完 點解唔順便直接和你塞？

以前都唔睇你 靜係睇達狗 依家真係掉番轉

睇片都好想mai講日文撚狗

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有隻狗喺度摸佢架車

唔會當架車係燈柱掛

都唔知有無整花人地部車

Jeep

屌我印象中佢仲係渣緊jimny

大J哥哥

戈逹

反觀

柒達係屋企打緊飛機

摸乜撚野啫 買唔起都要摸下

唔識車 呢架咩嚟

Jeep wrangler

大jer 好波

Wrangler

Jeep 唔係好貴啫

好似係警察啲手法嚟，查車會摸一下車身留底自己指紋

戴手套架喎

一場運動，盡顯人性光輝丑惡
達狗都係縮返去佢間狗屋啦

Sor, 未睇

用緊384kbps

佢拍車片好撚on9
車外視角一個都無

日文撚popo

大J揸咩野車可以咁受黑警禮待?

講英文都話你玩野
架妹仲危險 咪玩

睇我名

其實Jeep 都唔係好靚姐

真係堅

夠班狗葡萄囉

架車睇落貴吖嘛
睇落有60-70萬級數

揸RR班狗會唔會真係跪係到

行過去諗住有保護色

大丁

要小心 話捉你就捉你

佢又唔係車評
自己買野打飛機姐

佢架咩車?值幾錢?
利申唔識車

上環荷李活道有間燒味鋪用jeep 黎運豬肉

五十幾萬

Popo 摸部車
心諗成世買唔到

啲popo似大陸人

又逼害达哥

Mai係真架妹，除非想玩到外交風波，否則我不認為佢地夠膽玩

敢拉咪日本領事館即介入

梳，平時睇慣車片，
呢段佢打飛機嘅車評以我角度係唔撚洗睇
原本都諗住睇下佢部車有幾靚，but

未睇先正皮

諗多咗。日本政府惡唔出樣。

其實唔係話貴，一手大概五十幾
二手就三十幾四十，成部車都係中間價，
唔覺有幾貴
要講貴個晚比人刮花個南亞部tesla仲貴

有無咁誇張老散都買得起 不過捨唔捨得又係一回事

我爸爸架S500都俾狗整花
應該唔關架車幾錢事

可唔可以唔好吓吓拎d 唔知乜水放棄手足嘅人嚟比較？

尊重大丁

S500貴車啊，睇黎閣下屋企都有錢。
咁你老豆點？有無告班狗
定係感受到民事索償告唔入嘅無力感？

仲有法拉利

架車就唔係貴野
但佢買果陣包埋好多改裝
睇落去都唔失禮

佢本身深藍依家變淺藍告就告硬

who

其實831有日本人

s500返廠整都幾係嘢
一個唔覺又花埋玻璃，計埋時間
咁就十幾皮走唔甩

佢山竹之前就換左呢架
打風果陣佢有開架JEEP 出去清樹開路

講真一直都有睇下佢, 佢D片都OK, 唔會小學雞題材，但係佢知自己觀眾多呢個年齡群既人，會就住少少姐有時

等我買架英國貴族充炮艇

呢排呃下OT 一定玩得起

大j架車係有霸氣但唔係貴
嚇得下人
tesla果d公廁車就似cheap野啦

架車幾錢

S500都有分新舊既
舊裝s500 3,4皮內大把2手放緊響28car封緊蜘蛛網啦
花生燈款1皮鬆都有

佢個架係可以做到

有錢到

係認得佢係有d知名度既人先放
普通人一定唔係咁既待遇

所以話 d藝人唔發聲係咪應該屌阿
藝人/有知名度既人講句野都大聲d有牙力d
阿譚伯肥媽就算仆街藍絲企錯邊
都起碼唔會政治冷感當冇事發生
連李+x都講兩句關心下香港
你班垃圾到今日個個為搵人仔自動白內瘴？
以為唔理一排香港就自動復原？

屌鳩晒你班垃圾藝人呀 冇香港人你有今日？
我話你知 第時一定清算晒你班仆街

得罪講句，黃子華都係達哥之流
不服來辯

17年車

呃呃埋埋啲OT費就買到喇，一個月十皮
納稅人放老鼠入米缸
養狼狗咬心口

721

所以我就係話根本唔關架車幾錢事

大把靚車照整花 啲狗認得大j姐

佢架jeep 黎, 定我睇錯
應該夠力啦

其實子華不嬲係大中華膠黎

D狗以為係G class

重點唔係大j架車幾靚/拋親啲popo 係佢作為youtuber願意發聲 你話佢呃view 咁佢落過場食過無數既彈 你有冇 再者 奶共接廣告一定比起佢咁高調發聲賺得多 希望所有知名人士都肯好似佢咁企出黎講野同付出

睇完明報篇文完全同意

等你復出等左好耐
出動啦

迫瘋林慧偉

傳聞有白衫已經用ot pay出左架一手benz

助長*
唔好俾機會班賤種入我地唔識字

白衫OT完十鳩幾萬一個月啦下話?
三個月夠full pay新款CLA

好型

屌佢地老母
可唔可以唔交差餉

樓上嗰位巴打好似無咗聲氣

散仔都十萬
白衫double人工咪二十幾萬

三個月屌你老母六十幾萬

咪撚戇鳩得唔得

DLLM根本班黑警都唔想示威咁快完
賺到滿肚腸肥

如果係普通市民咁樣當面對質可能已經比幾個防暴mung左落車

月入3萬點會買唔到

u win man

舊款benz都有啲靚嘅
不過貴車貶值一定高，maybach咪係

點會，benz個死人車頭燈係出名outdated 最快
花生燈已經死症一出街直頭湯得既感覺

正式宣布大J係香港第一Youtober

花生燈我就麻麻地....
但500E w124， E60嗰啲
以前啲老虎benz正到仆街

戈達又無車又扮無女，

大J 型撚到

成個YouTube最勇就係伍公子同大J

郭天王果架呢

最主要係有鏡頭影撚住
同埋算係youtube有啲影響力
比著普通人無影響力真係比佢班狗捉撚走

真心覺得mai怨氣都好重

伍公子捐左勁撚多錢
依兩條友反送中上曬電 好撚癲

黑警見識少, 以為款式罕有嘅係貴車囉

叻啦叻啦
車撚打完飛機未

一睇到呢句真係由個心笑出聲

佢架車唔算好貴，所以大J都話可能班黑警(以為)佢架車好貴。
又可能隻狗好鍾意改裝車

以前啲benz鋼水無得輸, w124個款真係好襟睇

郭紹傑

屌 睇咗條片未？
講咗咁撚耐爬得個山坡仔
睇黎都廢事喇係咪

識嘢啊ching，E60整個尾翼仔
四四方方個樣好撚正
不過香港改車慘過做賊，
呢啲車唔改無咩好玩

講真 呢穫反送中 我完全對大J改觀
真respect
即刻去subscribe佢YouTube channel

借個位⋯

其實唔貴
不過望落幾型似貴車
公屋黑警見到就忍唔到手摸

ＪＥＥＰ車

但我懷疑班狗唔知佢係youtuber 見個社工叫佢就linkage

睇你點睇, w124原版始終好難搵, 原汁原味都唔係壞事。popo見識少, 佢地以為benz係老闆車, 如果揸e60, 190e evo ii出街俾佢地逗都似

你買不到的 別人也不可以有

咁無乜車係香港整Snorkel嘅，
同埋聽聲就知改咗喉，popo摸兩下似想勾佢

linkage果下真係柒到仆街
以為自己好撚醒咁

大j先前怒屌陀地霸車位
而家面對popo毫不愄懼

真，舊benz肯定比人當錢七咁逗法

濕曬

POPO: 關你咩事啫

lm

大j堅op

黑警表示o多幾個月夠錢買

之前仲有人話佢係度做show博出位
我已經直接當果啲人係藍黎

依家搞緊全民投票話要POPO嘔番晒d錢出黎

Jeep渣喎

【All you need to know about Hong Kong Protests 2019】

【國際文宣】
抗爭英文版懶人包
請盡量用英文推post
share去twitter同reddit

Wrangler 係我dream car

咁平既
買多幾部出去玩都得

整貴過買

好名好名遲啲我都要用呢個名幫我屋企隻狗改名

淺藍咋？ 你做咩唔加多兩句？

Push

痴撚線，叫人熄匙落車D語氣惡撚到

佢地邊會有腦諗到外交風波呢樣野

多謝大j

不過5年前 佢都識串下黑警
依家成個人消失左

點解我睇片只覺得佢更似畀狗撚？？？

仲有想講JEEP唔係乜野貴價，而佢之前啱波子GT3同法拉利問車行借嚟拍片啫。

係想好似班巴膠一樣咁屌個死氣喉

佢2個月都買到
真香港唯一唯二認可YouTuber

本身都覺得佢好on9
但過左呢件事 咩妖魔鬼怪都睇得好清楚

Also 熊仔頭 bob 叔 of coz

佢個親呀哥有玩超跑
屋企唔係窮

我淨係知佢同佢阿哥都係揸JEEP，以前波子GT3同法拉利都係問車行借嚟拍片。

50萬一部話貴唔貴話平唔平
但要你咁樣拎50萬出黎買部車就唔係易事
未計維修養車等等開支

除非你中產或以上啦
何況佢屋企真心有錢 睇佢呀哥間屋就知唔係我地窮撚想象

真心有錢又鐘意揸吉普車，點會買Jeep啊！供都供部Benz G Class嚟衝啦

識車嘅都知唔係貴，不過有霸氣就真嘅

都算自己人次次有出黎上前開live發聲
好撚過哂班垃圾鍵戰 。。講講下變左批鬥架車

老老豆豆 Jeep靚仔d
係咪一定要買果款最貴既先叫有錢

唔只講車，好似無乜人記得佢請過奶共GEM打邊爐。大家好善忘…

勾改車

之前佢夠講jimny係Dream car，買咗架二手jimny唔夠半年就去背棄昨日的夢想就去買架JEEP…

真貼地youtuber

無追唔清楚

鄭伊健都好似係揸Jeep

個樣係似幾貴下，好型

型到仆街

jeep 幾時變咗貴車

D狗最驚係見到車
一陣以一敵百既戰將出黎坦克碌豬

成班戇撚鳩講講下拗部車貴唔貴

記得又點？又唔係佢奶共

膊頭有紅色標誌個批都應該係

防線後面班狗係度hea

831有幾個死而無名
大丁做得好實撐

就算係任何人都唔應該落車
因為當時只係popo講緊好危險 但係現場都無示威者
而留係車上又唔會引起危險 所以唔落車係明智

段片有講佢有gear
前段班popo叫佢落車
大丁算係咁臨危不亂過三關💪

點碌佢架Jeep都可能碌幾件既 個碌夠高就愈碌愈有

但普通私家車碌一兩個已經都行唔到卡死啦

達哥咪一直關注緊囉
暗地裡仲捐左幾豪子比612
唔通又話你知咩
唔反了唔反了

好多五毛藍絲留言插緊佢
平時都唔覺咁多殘體字睇佢
而呢班人留言都係叫佢滾翻去日本CLS

屌，車9死晒班仆街呀麻

咁你好好記住今次佢嘅態度，唔知幾時平息咗呢次運動後。佢會唔會好似之前對班觀眾講佢dream car jimny買咗半年就背棄咗佢嘅夢想嘅jimny改投JEEP懷抱呢？

支持

到時邊個背棄邊個都未知啦，現在支持一定要支持一世？

佢果部綠帽車都叫靚車

好多公屋窮酸友岀嚟話jeep渣嘛
根本有錢個班唔會care人地渣咩車
車各有所好姐

呢幾個月搵搵埋埋
夠嫁啦

屋邨停車場=車展

唔識
邊個黎？
拍戲嫁？
真係未聽過

加埋十萬改裝

哦，你意思係如果林奠最後對應晒五大訴求平息咗成場運動後你就支持番林奠同建制同去投考警察？ 今次係極權制度、不公義、人性嘅醜行。你對呢方面發表過立場，你個立場就跟你一世架喇。。。
我只可以話我欣賞大J肯出嚟發聲，但唔認同大J佢對今次運動係真心。

仲有講起佢 佢有車又好多人識佢，咁應該上次係東涌就唔好留係東涌凌晨一兩點鐘，出去收費站做義載啦。
嗰晚做過乜？嗰日佢做啲野我真係唔知佢想點？

重整咩！當租車揸到唔行即劏

型撚到

型撚到！

好波大J

我邊隻字有話會去支持林奠同建制同去投考警察呢請問？
現在欣賞佢就等於佢以後做咩都一直要支持？？

咁你又欣賞大J今次啲乜？

講真你點從樓上清講嘅嘢，
推論出運動完咗可以去考警察

而且條片重點係差佬行為態度，
唔係研究大丁係咪真心，不如擺返正焦點

毫子
btw大J support

我欣賞佢企出嚟支持大家，就係咁簡單

上面果條on9
不斷滑坡以為自己好醒
真係笑撚死人

焦點我一早講咗，呢個post講佢撚popo，但我睇完只係覺得佢被狗撚啫

香港地真係渣架slk 都呃到人，渣架jeep個個當神咁拜

其實我留意過佢有高度表態但無乜實質實際性去支持運動？見過佢一次有實際行動支持，最實質一次捐白Tee，但係 喺睇住人哋係買Tee佢去抽水出po話去捐Tee

如果你知道佢有做過捐錢等實際支持，唔該提提佢高調講返。

架車係佢兩個月收入炸 佢要渣林寶撚popo都夠哂班啦

如果你覺得大丁被差佬撚，點解你會去攻擊大丁？係咪私怨仲緊要過其他嘢？

正如某台某哥食呢類光環大，轉軚下場有眼見，
懷疑大丁咪放長雙眼睇，
何必咁肉緊做私怨撚去狙擊同路人？

佢直播都唔止一次有上前面拍攝啦

成80萬訂閱，咁高調支持其實已經好有影響力

以前的確低質+大量淘寶片
但由講咩係逃犯條例，令人留意香港發生咩事
再到光復屯門，光復上水做埋前線等等
如果你都係堅持係偽裝/為迎合後生口味而做，我真係冇野好講
我睇到既係佢用自己影響力去令自己觀眾醒覺，呢樣好過呀邊個唔講名啦屌

尋日三點幾四點發夢中環見到佢
即係佢返轉頭去返銅鑼灣

真係型

即係狗路過屙篤尿就當自己地盤嘅原理？

其實係咪有啲Popo驚自己仔女睇到條片先唔搞佢
大J本身觀眾群好多都小學生

大J

人哋又唔係真係專業玩車
人哋係純粹買自己鍾意嘅車
點解要用你嘅角度去評價人哋？
老奉要拍一啲真係車評嘅片俾你咩？
唔可以當普通片咁樣睇吓？

好撚型呀

用記者身份嘛…
咁算唔算真心支持？點解唔可以放下記者身份過嚟抗爭者呢邊。唔理佢大J係和理非又或係勇武點都好。要支持就企埋嚟… 點解唔敢企埋嚟？我心目中 同類嘅sunny 係728都話晒企係抗爭者呢邊去記錄該次情況啊。最少sunny都唔怕後果怕放咗條片做咗証據驚被秋後算帳先
佢一係就唔好咁高調。高調咗真係唔該佢，做多啲實際對今次運動支持者做多啲實質支持。咁耐我只見佢捐舊Tee咋。 唔該你哋提提佢

我點攻擊佢？我見佢今次口裡高調支持。咁實質上呢？ 唔好再係片中拍啲似是而非嘅內容…
如果咁樣做都抬起佢，咁不如抬番唯唯仲好

至少係心機車呀

Respect

型撚到呢 ... 大 J 著住嗰件仲要係黑衫

咁都無被人趕落車

嗰啲上前線嘅片唔用其他身份去拍先係，但無次用自己youtuber身份去拍前線片呢… 既然佢高調咗，唔好做到又要威又要戴頭盔嗰種感覺啦…

你都戇鳩嘅，有車就一定要出去義載？唔係個個都一定要冒着呢個風險㗎
佢今次對呢個運動係咪真心唔係到你講
個個有眼睇
你係咪想公眾人物同你企前線度先叫係真心？
你係咪真係唔知公眾人物如果今次發聲嘅話
會俾好多公司入黑名單
你望下有邊個藝人歌手有出聲
有出聲嘅全部俾人雪藏或者就唔太出名

佢唔止一次公開講係抗爭者呢邊，同埋佢用記者身份去記錄事件就等於唔係真心咩？

咁sunny同伍公子比大J做過啲乜？
大J自己揀高調無人逼佢架，如果高調就比多啲實際拍出嚟比人睇啦…啱唔啱？
Sunny果條728元朗片你覺得sunny唔驚？宜家sunny咪一路無受廣告商影響，咪一樣有廣告片出

成條路得佢一架車, 應付都可以咁定, 有幾多人做到
唔通真係有D名車名錶個人自信心都高D?

咁你咪去支持sunny同伍公子，支持邊個係自己選擇，無人捉住你一定要去支持其中一個架

屌，連登仔晚晚都清算youtuber悶唔悶啲呀。

可憐嘅係达兄連車牌都冇

冇野係完美
佢唔用記者身分隨時比人拉埋
佢片中都好明顯表明立場

如果牙達早排有認錯
發下夢，報導事實，相信都唔會有今日下場

有時冇得諗到太陰謀論
純講影響力，多一個知名人士發聲支持
已經係一個好大文宣

人無完人 係到吹毛求疵冇意思 大家都係同路人就算
兄弟爬山 各自努力

識車嘅人就會明白大J jimny 換Jeep 嘅心路歷程係非常合理。大J嘅夢想係想有一架吉普車，所以窮人版jeep，幾萬蚊二手嘅Jimny 絕對係吉普車入門首選。

其實有linkage係咩意思？

其實popo認錯佢係華記

口講真心嘛…實質上有冇？實質上見過佢講一次捐舊Tee囉，佢自己揀高調喎… 佢啲片有冇畀觀眾最少睇到多次佢實質上支持？

另外如果覺得扮記者OK各有各做。咁我印象中佢啲前線片，最肯係去撐警集會主動混入去追訪某方實況，咁抗爭邊呢？唔見佢去追訪抗爭呢邊喎… 如果直播時人哋撞到佢先講兩句，又算唔算記者？ 記者真心咁做？ 佢啲前線片真係唔知佢想拍到啲乜？ 我睇過佢嘅片之中無一次想表達到佢高調支持抗爭者呢邊？

佢宜家高調咗，如果要扮記者拍前線片佢一係追住黑警拍佢哋惡醜行不人性不合理嘅內容，一係追訪吓抗爭者。啱唔啱？
宜家佢嘅片拍咗啲乜出嚟？呢條片佢唔拍我都知班黑警係當時一定會好唔理性好粗暴咁對比較後生嘅市民架喇…
總括嚟講我睇佢對反送中影片係睇唔出有佢口中所講嘅支持係畫面內容係度。 如果口講支持又揀咗高調。唔該你哋提提佢做多啲做足啲，而唔係佢口講完。多咗人支持佢係呃番嚟。
仲有點解今條片，佢架車一出停車場一轉右就反轉咗車頭個塊牌嘅？反轉咗我睇唔到反咗嗰一面。估唔估點解要反轉？

入門無半年換咗JEEP啦…咁唔好之前同觀眾講jimny係佢dream car啦

點解突然講linkage唔明

隻狗以為捉到犯囉

宜家佢做到畀我嘅感覺似係口講兄弟，既然佢揀高調。唔該做番啲似個兄弟嘅事先，先去各自做

如果係普通人 應該俾狗拉咗落車打一獲

討論唔係用自己角度去睇？
做得唔好講下意見都唔得？
你班小朋友都幾叻喎，
講兩句就衝曬出黎

其實唔貴，但d毅進仔撚識，我揸部1系班狗見係寶馬就以為好貴，我心諗

佢係唔係真心我唔會知，因為我唔係佢
但佢點會得撐警集會個啲？你無睇過佢啲直播？？？
食哂催淚彈都叫唔夠前？？？
同埋佢昨日背囊貼哂呢次運動既標語

痴線 後面仲有裝都咁勇

支持大J

咁講 平時見到啲圍觀又唔戴豬咀，又唔怕黑警、示威者係兩者之間企埋一邊食花生。我都覺得班阿叔佢哋仲前過大J。但因為你唔會知班花生圍觀者嘅立場。就認定佢哋一定係支持反修例支持抗爭者呢邊，但你睇大J就好似做咗呢班圍觀者嘅角色。但係大J佢高度表態喎，既然高調認兄弟。就做啲都畀人認為佢係只弟嘅實事出嚟。
仲有如果今條片拍出嚟想表達班狗有幾無人性嘅一面，咁車頭嗰塊牌唔好反轉被狗唔合理搜車。畀觀眾從佢影片見証… 個牌反轉咗，我估你你都睇到塊牌寫上咗啲乜野…

D狗扮曬野咁好禮貌做乜春

照你所講咁佢昨日個背囊啲標語做咩唔反轉？？
行出嚟做咩？？
班阿叔食哂催淚彈之後會繼續留係度咩？

都可能係想搵位入佢，但年紀大啲果個清醒少少見咁多記者縮咗，唔係有記者應該俾人焗咗落車

咩文？有冇link？

我當時唔係現場我又點解釋你聽佢兩位背囊嘅事
但係大家睇到條片又點解要反轉車頭嗰塊牌？

至於圍觀者我唔係想講detail野，我只係想講一種心態行為

其實我對佢睇法係，既然大J你咁高調表態，請大J你係相關posts說法同放出嚟嘅影片做得一致啲嘅內容。。。

其實佢上次荃灣捉鬼post，之後民記講完佢走去del 個po，好彩有人cap底咗。同埋佢有次上前線話見支持佢嘅人，走咗數仲唔認。已經對佢係咪真心支持出懷疑
今次仲要反埋個牌…

收皮啦冷氣軍師屌你老母

我就係現場見到大家行緊街
同埋你只係睇片就去估人咩心態？你估啲野真係有保留，你可以估我會支持番林奠同建制同去投考警察
人地話見fans個次唔係真係約實見面喎

五毛瘋狂dislike

人數好多

真係要識佢見過佢先可以評論佢？
從佢高調支持後到佢拍出嚟嘅片同佢嘅po言行態度嚟睇。真係會令到人覺得佢係咪真心支持囉
上次荃灣捉鬼po屌番一啲話佢捉鬼唔啱嘅人，之民記一開完就del晒成個po…
約fans見面佢無真心想見，唔通班嬲佢嘅人係自作多情？？？同佢之前同觀眾講jimny係dream car，得手半年後就換車，咁jimny又點算係佢的dream car ？ 唔係嘅之前就唔好同人講啦
就以上，畀我感覺到佢講一套，而去做就做另一套。又要威(高調支持拍所謂前線片)但又要戴頭盔(扮記者、笠水車頭反牌) 。既然你行街掛牌都唔驚， 嗰個時段揸車走見到狗又笠定水先？

如果班狗有腦有sense知道網上KOL/youtuber有影響力，你反唔反牌見到你大J一定搜你身搜你車。但宜家見狗就去反牌、講見Fans最後又認會見…dream car又唔係dream car等等出爾反爾嘅事…
咁 真係唔該佢唔洗再咁樣做，潛一潛做啲對抗爭有多少少實際支持嘅實事好過。又或者做個完全和理非，拍吓佢自己遊行嘅片就算…

//又要威(高調支持拍所謂前線片)但又要戴頭盔(扮記者、笠水車頭反牌)//
全世界都識佢唔通真身跑出去勇武咩
仲要佢擺明和理非黎

仲有今次條片好理和非。同佢出po幾和理非風格差唔多，希望佢和理非落去我無問題我無野講，但最好唔好再拍啲再冒充記者上前線。去拍啲無寧兩可前線/直播片。

UMM............大家睇定啲
唔排除大J係一個好有心計既人
錢搵夠,咪搵機會賺下民意吸下FANS
有時啲野,唔洗下下咁高調,其實大Ｊ有乜實際行動？
大J就只係扮記者同埋拍片/出PO屌政府
同埋話比人知有去發夢/比人知自己安唔安全

某程度佢都幫左好大既忙既，起碼睇佢果啲細路知道香港發生乜事
但係咪真心呢，可能一半一半囉

人地TOMMY,你話佢搵機會上位？
人地真係上埋街又義載又努力幫去搵想自殺既人士
同埋做左好多訪問都知道佢係個好謙既人

講多個youtuber, sunny , 見過佢幾次 ,
係咪又要次次發完夢開po講到自己上街點點點呢？
呢啲咪低調

無人逼佢選擇高調亦無人逼佢咁樣上前線…
你見佢多個月以來都間中都會上前線，如果要上最前 真係唔該佢係影片內容中帶番出大J你是如何地支持前線或當刻前線嘅團結心同人性化一面畀佢啲觀眾睇。唔好再扮記者又扮唔足。話勇武你又唔係嘅內容。最慘仲有班和理非留言替佢擔心

但另一方面話佢和理非肯幫手塞佢又做，但有機會做家長車義載佢又無做。佢份支持心 好令人唔懷疑佢。真係有冇人知佢901當日直播，未天黑就入到東涌，之後一直留係東涌到12點1點先出市區係咩原因？

覆上邊班分化能
我話之佢目的係咩
企雞蛋果邊既就係自己人！

佢今次運動上嘅姿態，令人懷疑佢分化佢。如果佢幾個月以來唔係做到咁。你估有人想分化？而你彈句咁嘅野，你不是在分化嗎？

啲人見到唔係日本車仔就以為靚車

正解
樓上條友都傻傻地，叫人直播自己勇武摶拉咩
如果真係義載，拍片分分鐘出賣義士

雖然我覺得佢只係個拍片嘅和理非

呢部野要幾錢 引擎聲聽到扯扯地旗

宜家我逼佢上前線咩？ 理和非咪拍自己遊行片囉！ 唔好做啲無寧兩可嘅事好唔好？ 我宜家係講佢最好站好邊而唔係做分化…

我覺得佢好好wo , 分化撚死開啦

明明你都分化緊…

型

臨尾紅燈，比我就等係度撚下先啦
一陣班癲狗屈鳩我衝紅燈

mai 最尾講 bye popo.

樓上d haters真係好撚白痴

請過宇宙gem都有問題？立場唔變得？
咁64果陣班奶共藝人夠唱過民主歌聲獻中華啦

主旨係而家場運動要再轉型，唔可以再單靠警暴一個issue

兄弟爬山，各有各做
唔知你做乜春！

如果佢係兄弟，各有各做係無錯架。但係要分工架！宜家佢係做到無寧兩可。勇武佢又唔，和理非又唔安守本份。宜家知做乜春未？
但要分工做…

各有各做呀
做乜要聽你講
惡過共產黨！

咁你又理我啲留言？